[
    {
        "randomId": 169
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    }
]